月入3皮又無父幹既你 點上車?

母幹

戚幹

教咗你個個都用同樣方法買到，個價升咗你最後都買唔到

母被幹

睇黎月入3皮 只可以比3分1 人工租垃圾樓住一世

居屋

抽到先得架

月儲2萬 儲100萬首期
再等人工升到37000左右
買400萬以下樓

妻幹

儲4年先有100萬 仲未計有大支出
4年後400萬以下既樓仲難搵過處女

3萬借9成連壓測都過唔到，諗乜撚野買樓？
你戇鳩㗎？

幾歲？

先增加主動收入/搵條女先

係外國上

搵多條女 加埋5皮 又如何

5萬蚊有首期買到好多樓wor...

放心大把400萬樓，差在你要唔要

有老婆一齊儲錢應該會快D

10000都租到環海
如果你覺得環海垃圾
調轉問你30k想買邊d唔係垃圾樓？

有幾多個女人會好似男人對屋咁有計劃，我女友搵4萬，月花3萬，我搵3萬，月花5000

50k有100萬首期
理論上買到600萬樓喎
其實你有無理解過買樓件事？

靠女人儲錢真係忟啲

洗錢係一個問題
入場係另一個問題
兩個洗淨35000，夠供有突

咁又誇左d 但搵多個女友易上車好多係真
我同女友夾埋六皮左右 拎住百四萬 上年買左層五百萬既樓

女友主要係過壓測
600萬樓下基本上無乜問題

600首期都120 加埋税其他雜費 都40萬 仲未計裝潢
所以100萬首期唔夠的

我意思係理論上
因為可以做85成

8成5都唔夠呀 唔洗比税咩？

外父外母幹

搵個都係搵3皮既女朋友
買樓輕鬆

點都係儲錢加大首期先 然後再等機會 冇機會就諗移民

係真，我搵三皮，老婆兩皮幾，首期儲快好多
最後買樓借29x萬，唔洗用到佢果份擔保

抽中左居屋準備裝修

大灣區氣魄更壯

要22000 計埋管理費雜費

我兩公婆 加埋70k 都未上到車

屌咁係你兩公婆on9喎

我都係最近上車，兩個人夾埋搵60K，睇你肯唔肯延遲享樂架啫，我地一個月儲4~5皮，連埋股票賺到個d儲左兩年就上到車啦，我地同樣無父幹

如果你依家有1.5M，都仲有得揀叠茵庭同牽晴間嘅

做到九成又可以過幾年搵人接手咪要囉

唔想買太細 求其兩房都過6球 點買呀

一皮租環海，最多咪納米開放式
求其搵個位擺兩件器械就當係gym room
隔離搵個位質兩張凳就當clubhouse
環海。東岸，狗也不屌。

比人幹

靠老婆先上到樓仲喺兒登講,因住比人笑到面黃

利申:妻幹

刷首抽

嘉湖三房。
當然啦，一人搵三皮幾，一定會嫌三嫌四
未生仔既咪買間大兩房頂住先

上左先,之後再換會輕鬆十萬倍,因為依家個市係細價樓升得快D

直頭係賤格食拖鞋飯

利伸：結果供樓果陣都係自己供晒老婆出左部份首期就有樓住，佢份糧都係自己洗

我又唔想住到老鏈咁遠

屌你無錢咁多要求

琴日先同個大學同學食飯，佢今年先開始搵三萬，女朋友兩萬幾，grad第三年都準備睇樓佢都慳，大學開始有儲錢，每年都有去日本玩

利申 上年grad 年頭日本洗左兩皮幾，未儲錢

我係港島番工
天水圍一出一入兩個鐘頂唔緊
我知天文圍嘉湖環境唔錯
不過真心配套好一般
加上老婆本身都住天水圍 佢唔想番入去

你幾多歲？如果2十幾-3十幾其實都仲好有機會上車
同埋儲錢自己冇方法咁儲係好辛苦

我本身都睇緊
一二月個時跌左已經諗住買
但係比租約縛住
諗住睇多幾個月
屌佢 依家又升番哂

無諗過上車

賭BitMEX

咩工種
做政府/銀行易好多

巴士站等車黎>上車

all in 龍床盤

月入3萬點抽居屋，二萬八就爆左上限

係扣埋強姦金先28000

轉份人工1萬排公屋

呢個真～

搵條女一齊咪得囉。

冇父幹即係要交租 要交租就死心啦 冇女人會想識你
而且都儲唔到幾多錢 認命啦

皮半租
一皮你食水電煤
半皮有咩用？

以前覺3皮好多
而家發現根本夠生存only

當你一畢業3皮
之後都要痴屋企10年
你32，33歲先夠首期
但你條女30前吹你結婚生仔
Gg

家中2個廢老表示唔做野等我養, 然後話700呎先夠佢地住
我儲到錢已經偷笑

利申: 月入無3皮, 廢老無積蓄

香港唔係窮人住

100尺

四年前，兩個人月總收入7萬，陣岩岩出黎做左幾年野，拎左40個出黎係大西北買左個350萬上車盤，住到而家。

好彩個陣上左車，而家我個盤都叫緊500萬，叫人點上。

Saving 儲左幾多
同stock gain左幾多 參考下

月儲兩萬用平均成本法射落隻基金，你一早上左車了

留名
計過晒3皮單拖去到3X歲都未買到

我住新界東翻九龍來回都兩個鐘啦
你要方便翻港島 就要付出港島區樓價
唔好成日想食鮑魚魚翅 望下自己雪櫃先 你得隻雞蛋

買新樓劏房盤兩百幾呎
同發展商借九成輕鬆上車
發展商二按到期，物業又升值，揾銀行重新做按揭，
補幾十萬，就由九成按揭變六成

如果單身抽居屋=倒錢落海
其實大西北仲有d唔過400萬
住住先 再等升值換大d

樓主加油

供lor 唔通一炮過？

翻蝗國就得

我依家荃灣來回一個鐘內

過左6球要三百萬首期
那有錢

除左新樓二按 點做85%

姐幹，問家姐借左廿萬，買400萬樓，借8成。

利申：女

我同另一半今年薪酬調整加跳point後，
估計加埋近100k一個月，
上車一樣係天水圍。
要玩呢個置業遊戲，
第一步要先犧牲左先有得玩，
無第一步既捨身，
就無第二步

專業人士

一樣
3皮幾點計都好難上車
上到車可以供既銀碼有限
老母走得早 老豆無父幹

幹

自己33k，女朋友17k左右，
加埋額外收入10k，
60k左右，計計吓又可能買到600萬

趁樓價低時上左

咩App ching

同條女買但唔結婚，喺咪層樓聯名就可以計兩人薪籌加埋做壓測？

唔一定要聯名，佢肯擔保都得

經X按揭

30歲，而家月入三萬半
18歲就開始排公屋，早幾年上左樓
然後兩年前換左綠表，買二手公屋(23x萬)
咁先叫勉強上左車…

同個人購買力係多好多

但一個唔覺意分手, 帽事...

多一個人

出黎做左幾年野
月入3萬六
手揸60萬
仲要進修緊

去睇大西北都400萬